點解咁多阿伯排隊捐錢比馬會？

冒住10倍風險博8倍/9倍收獲，而且賠額越大食水越深
仲懶醒日刨夜刨做功課，根本隻隻馬隊隊波都有人tip，d山埃食極都唔停
點解冇數撚係馬會門口屌醒佢地？
你班老野用緊10蚊黎買緊9蚊既橙咋！
如果每人捐少1蚊，家庭社會少幾多問題
9up完
試過屌過幾個阿伯，比佢屌番轉頭話我阻佢發達，差d郁埋手

賭仔想靠賭發達 好好笑

就黎死有咩所謂

間接過戶俾我

你先回答我一個問題
長賭之下， 有冇人能夠喺馬會贏錢？

點解我唔可以係個個人？

你又知人地係賭身家

其實有冇人試過係靠馬會發達？

朋友贏左首期返黎
之後停手一蚊都冇再賭過

睇下馬會起幾多學校就知賭係唔會發達
開賭先會

D 人仲想賺大錢靠賭

有人"幫"緊佢地

買個希望姐，唔貴呀。你唔好以為人人都係為左錢咁單純，其實係買個夢想，買個希望姐，係人都知中六合彩機會天文數字地細，又咪一樣買

其實有，起碼我身唔止一個 。當然佢地各有特長，並非坐响投注站門口嘅阿叔 ...
再講，香港咁多賭馬集團响度搵食，要長贏真係唔係咁易 ...

買就輸硬
唔買就窮硬
點解唔博

咪on9啦
馬會蝕住做架
你輸係因為你廢

10$博過第一次收八十六萬
第二次三十三萬
幾十蚊當娛樂 估唔到咁大收穫
要有買睇得先刺激

連中六合彩?

班阿伯同大陸佬唔捐錢，賭博集團同班職業賭徒一早劏死馬會啦

成日即場85分鐘買反cup

識玩喎賺到八萬倍收入
(on9，你冒住至少十萬輸錢風險，負碌博到咋，唔好比我講中，你唔收手鸁完咪又係比番馬會)

賭真係亞洲人天性，唔比馬會咪竹館，再唔係去澳門。想賭地盤廚房三行返緊工都賭到